搵一班黑警企開一排 一米內被掃射楜椒槍 示範冇殺傷力

onlun79

成日話唔係直接擊中 on9 咩 粒球中人先散開